手足 我可能要休息一年半載 你哋接力

大家CLS之餘
請記住唔好鬥黃
大家係能力範圍盡做
香港終可光復

cls

推推 手足嘅說話

pish

偽乜

幫手推推

長戰
請大家支持黃圈

佢咪俾狗咬囉

標題好唔吸引咩

多謝手足，好好休息一下！

推推推

原post喺度

我哋會頂住